---
title: Réflexion de sort
titleEN: Reflect Spell
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 14
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - sorcier
prerequisites: Contresort
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements: 

summary: "Sort contré renvoyé au lanceur de sort"
---

Lorsque vous réussissez à dissiper un sort qui affecte les créatures ciblées ou une zone avec Contresort, vous pouvez retourner l'effet de ce sort contre son lanceur. Lorsque le sort est renvoyé, le sort n'affecte que le lanceur d'origine, même s'il s'agit d'un sortilège de zone ou s'il affecterait normalement plus d'une créature. Le lanceur de sorts peut tenter un jet de sauvegarde ou utiliser d'autres défenses contre le sortilège renvoyé.